梳士貝利件波衫好撚核突

離遠睇中間肉色一直落件衫好似爛撚左露左忽肉出黎咁